FACEBOOK:移除有關中國的有組織非真實散怖行為的帳號

同Twitter 聯手抗共